EU 到底做過咩

五眼都有出手幫過，EU 做過咩 幫伊朗，幫俄羅斯，幫強國

英國脫歐，其實驚到瀨屎

成班等緊人民幣救

簽貿易協議
揸住對方春袋

同中國合作發展，創造環球新經濟動力！

EU又唔係世界警察，除左英國外，冇乜成員國同香港有咁間接既關係，冇乜借口去施壓。

幾個歐洲國家都有收留香港流亡人士, 算唔算有做野?
黃台仰去德國
陳家駒去荷蘭(好似係)

其實英國除左派BNO都冇做過啲乜

武肺搞到國內經濟一身蟻，得鬼閒理外交咩
肯出聲支持同埋幫手接收政治難民算係咁
除左英國其他果啲國家同香港又無咩關係
本身都係等美國/五眼帶頭跟住，但美國自己又內亂

派BNO係重招喎

咁樣已經係做左最大既野，後路都俾埋你，仲要係包生仔，其他國家既計劃都有唔同既限制，澳洲要你係澳洲讀書，加拿大要你大專畢業，英國個計劃未必係最快拎永居權，但係最易拎，包生仔計劃

老實講五眼都係得澳洲一個單打獨鬥